星期六圍港台，廢老打記者點解冇人宣傳架？！

仆街之前機場就俾人鋪天蓋地發大抹黑
而家對家又出手打人，點解唔做反擊
我支持香港警察
我可以打記者了

推呀

得罪方丈.... 日子都唔會好過㗎啦

要反擊

幫手一齊推

我支持香港警察
我可以打記者了